# Implication personnelle


Attention & Intention

Motivation : la volonté et le sacré



La Responsabilité et le Doute

La Prévenance et le Drame



L'Orgueil et le Contentement



L'Égo-centrisme
> biais du s'aimer soi pour aimer les autres ...